放屁會唔會傳染肺炎

底褲同褲都隔唔到啲屁
如果係武肺患者
隔離啲人咪會吸入囉？

會